# proyecto-integrador-grupo3c3

# Renta de Coches Explorer App

Esta es una aplicación de renta de coches construida con Vite y gestionada con pnpm.

## Descripción

La aplicación de renta de coches permite a los usuarios buscar, reservar y administrar los coches. Ofrecemos una variedad de coches para satisfacer tus necesidades de movilidad.

## Funcionalidades

- **Búsqueda de Coches:** Los usuarios pueden buscar coches disponibles por las difernetes preferencias.

- **Reserva o alquiler de Coches:** Los usuarios pueden reservar coches.

- **Gestión de coches:** Los usuarios pueden ver, actualizar, añadir o eleminar los diferentes coches.

## Tecnologías Utilizadas

- Vite: Un entorno de desarrollo rápido para aplicaciones web.

- pnpm: Gestor de paquetes optimizado para proyectos JavaScript/TypeScript.

- React.js: Librería de JavaScript para construir interfaces de usuario.

- xxxx: Framework de diseño CSS.

- Otros: Se utilizan otras bibliotecas y herramientas para funcionalidades específicas.

## Instalación

1. Clona este repositorio:

    ```
       git clone https://github.com/NachoMol/pi-grupo3c3-front
       cd pi-grupo3c3-front
    ```

2. Instala las dependencias con pnpm:

     ```
        npm install
     ```

3. Inicia la aplicación en modo de desarrollo:

    ```
        npm run dev
    ```